我地係香港可以做d咩

全世界都日日出招搞中共，我地係香港可以做d咩助攻？